慈雲山停電？

成棟樓無哂電 熱死人咩

屌出來，熱死都似

啱啱玩緊the final station,跟住停電真係夠曬feel

屌你老母打打下機停電斷撚左我線

好似得我地嗰棟咋喎

好多鄰居

引哂啲慈雲山人上水

慈雲山巴打上水

邊幢

成班公屋仔

三期冇事

睇睇下youtube全屋熄晒

見到對面座樓停晒電 d人係咁用電筒照

慈康？

二期無事

好似淨係得一棟停電

嘩，巴打邊棟呀

係兩幢

我果棟跳咗一下電

屋企冇停電，但係Wi-Fi用唔到上唔到網...

鳳德邨都係喎，d電器停左下

我都係！仲未用到wifi

盞燈跳左一下

Same

慈樂巴打都係

屌！我打緊overwatch Rank

早啲瞓啦 你班公屋仔 聽日唔好遲到

慈康無事

熱到訓唔著，今晚就搵你老母出火

聽到消防車聲應該有人困lift

垃圾

我跟隊

慈樂賴野 仲停緊啊

慈樂都係
無啦啦痾痾下屎一片黑暗

比我嚇撚死

電腦上唔到網

公屋仔早d訓啦

1000mb wifi 用到， 100mb 就收咗皮

其實係咪得慈樂收皮

龍蟠苑對面表示無事
想上黎食兩三串

Hkbn上唔到

屌點撚訓

公屋仔先會停電

舊樓係咁上下

有冇人知道咩事... ?

仲未整返好嗰下好野

用愛發電

佢諗住do 幾耐呀 屌

知都冇用啦好多人大嗌

me3

慈建力話係慈樂出事喎

咁係咩事先得架

毓華里都有大廈停電

好似見到有人入左樂誠電機房整緊

聽日可唔可以唔返工？

我住個邊 無事wor

想食串燒

農曆七月初一

係間屋到焗

屌

12:26分左右閃左一下燈

樂天冇事，但wifi用唔到

有電 但冇左wifi 仲以為係wifi壞左

我都係住公屋, 早排先停完, 等咗成兩三個鐘先整返

你哋慢慢等

慈樂跳左下 而家都仲未上到網

點解我屋企有事

HKBN用家？

樂安
IP都唔洗check

係得對面果座大廈停電 好似有人困lift

唔怪得頭先上唔到網

樂合人表示瀨野電腦上唔到網

一樣

慈正冇事，睇緊deep web 既網站時突然聽到風扇停咗運作，
雖然又冇事再著翻.....以為發生咩事嚇到我鳩都縮

響樓下見到你地兩棟樓開始變透明

好熱呀屌

屌..冇wifi用

加油啊

慘

你老母比我屌到就來冇意識

還好啦，除曬衫其實頂到

屌，電話就無電啦，又差唔到

閃咗幾閃之後正常返

白花油加廢青扇

返左大陸

我都係

佢同你咁講姐

HKBN 斷線

估唔到咁多慈樂友

same

咁黑
屌左自己老母都唔知啦

你地棟樓無左對腳喇

冚家訓地下

得返部手提電腦又冇網上

你夜盲症？

慈雲山建設有冇人係度

黑呀嘛

我記得細個住唐樓
久唔久就停電可以點蠟燭
果陣好開心

係咪掣櫃冧左

岩岩停果下
我聽到好多傻仔大嗌
"係咪無交電費呀？"

我估佢哋有人會上連登

公屋仔先停電

我果到閃左下 又無停電

呢個好笑

咁撚多鄰居係個post
約落街食宵夜啦

仲未有，屌你老母

𨋢都無呀巴打

閃左一閃, 好彩冷氣冇壞

有晚仲好笑
有架直昇機
響夜響慈雲山，鑽石山，彩雲，黃大仙飛過
嘈撚醒左勁多連登仔

樂仁,樂信無事
利申樂仁

鳳德冇事

睇人仆街最開心

應該得樂旺樂誠停電

慈樂hkbn 1000 上到

毓華街M記立即收檔

我就黎熱撚死

樂誠都停左呀

係啊，樂誠都全座停左

打去中電又話供電正常，同派咗師傅去大廈
如果係咁 點解搞個掣要咁耐

毓華街都收皮？

老閪都話正常先架啦

下...唔係24架咩?

佢廢事太多人唔幫襯

要check 清楚部機先敢開制，萬一爆炸咪仆街

我見佢哋都keep 住update 今次單嘢

大廈總制唔會好似屋企入面嗰啲咁兒戲嘛

N展仔

二期都跳左下 所有電器熄完著返

慈祥大廈都仲未有電

追追下post 有電啦
好開心
有電真好

上唔到網之餘，棟樓仲要係到叫，好嘈訓唔到，有冇巴絲解釋下

有電真係好重要 有電啦

唔撚交電費呀

邊到

試過有次成棟冧電 原來係我大佬行過個袋勾熄左個掣

慈雲山係邊

我個陣見到D街燈熄左又開翻 我以為岩岩踏入農曆七月就咁猛

屌，唔怪得上唔到網

樂旺